有無人有朋友本來做警察但喺呢幾個月內辭咗職？

我無，個個都繼續做
雖然佢哋聲稱無去前線，但我都覺得好失望。

點解做到朋友

輔警都要着防暴
香港綠曱甴冇一隻是無辜

由細識到大

話無前線係大話
所有狗都一定要咁講

有去前線同無去前線都係黑警 唔關去唔去前線事
鄧炳強無去前線係咪代表佢唔係黑警?
你話低層唔係黑? 低層唔幫手做野 一齊縱容黑警咪一樣係同謀!

其實啲黑警係咪三萬個除高層外個個輪住出嚟？

你個朋友有無料爆先

由細玩到大嘅朋友好多做咗警，六月已全割

無
因為做警察嘅已經唔係朋友

有 所以 ？

我就唔信無去前線

一撚個都無
仲比佢地早過我地del佢地 fb

之前新城市CID都要出啦

仲有就算唔係防暴就無野做？
平時係街亂搜後生仔既咪普通藍衫

防人之心不可無
你小心佢做UC喺度套料

on9
我中同同埋ex夠識左10幾年
一樣冇面俾 割哂蓆

我都覺，敢做不敢認，
警謊朋友、甚至伴侶都信唔過
冇委任證又蒙面，鬼撚知係咪佢
一直殺人、隱瞞黑警勾當，又要呃親密朋友/伴侶
一旦比身邊既人篤爆左底牌，就會大爆炸，殺人都有份o

明明連報案室狗乸都有機會著防暴
後生嘅講乜鳩自己冇上前線
佢守開水塘? 定長洲?

串返佢話問親個個都話無上前線
咁前線係班真.警犬進化出來？

2014後仲加入警隊基本上不能算係人